多謝手足！如果唔係疫情爆發仲勁

多謝勇務手足！
之前嚇走曬支那鬼黎香港
減少九成支那旅客入境

香港人一定會多謝你地
我相信好多人心水清

( 柒婆facebook講到自己防疫工作有幾咁成功打飛機)

咁又話要攬炒？

乜春抗爭都唔及一個武漢肺炎

屌佢老母
成件事已好清楚
睇埋台灣美國越南
睇埋氣候(寒冷乾燥適合傳播)
越早封關，封得越徹底
個案越少
唔明留返深圳灣做咩
如果1月政府聽人講封關
香港20單以後果50，60單個案基本上可以避免

關又要醫護叫封先封

咁都要有命先可以抗爭
如果感染到肺炎, 連命都無, 仲點樣抗爭??

攬炒染病?